# Instâncias geradas

#### Repositório das instâncias geradas por Amanda Azevedo

- Na pasta BMDTSTP  podemos encontrar 9 instâncias geradas para o Budget Minimum Diameter Terminal Steiner Tree. 


<!-- blank line -->
<figure class="video_container">
  <iframe src="https://www.loom.com/share/30ed7e2a76c7422488e4dc84ff4a97cf" frameborder="0" allowfullscreen="true"> </iframe>
</figure>
<!-- blank line -->
